入嚟諗口號

頭先開咗係吹水台

淋奠匿係黑警後面咁耐
想撚香港人focus係仇警
除咗 光復香港 時代革命 之外
嗌返啲口號提自己 提手足
要打低嘅係淋奠政府 係中共

對準政權
下一句可以點接 變做好記嘅口號
今日集會一齊嗌

輕輕推

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

[請廣傳] FORWARDED FROM TELEGRAM
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

保衛人生安全
對準香港政權

唔好比憤怒支配自己

屌你地醒未啊！依家做嘅野冇撚用架！

對準政權 林鄭玩完

逃犯條例 撒回
官警黑勾結 可恥
每日百五個 取消
警方濫用武力 徹查

成立獨立調查委員會